依家打J都要check身份證

【特約編譯鍾小玲／報導】英國政府將從今年七月15日起強制執行網路色情內容的年齡驗證系統。
從當天開始，凡是造訪色情網站者，只要是來自英國的IP位址，在登入帳號前都必須提供年齡證明。
英國政府表示，網路色情內容的商業供應商如果拒絕執行這項年齡認證，將會「面臨付費服務遭到撤銷，或是封鎖英國用戶使用」的懲處。
英國電影分級委員會（BBFC）負責監督此一過程，將指示網路供應商屏蔽那些不願配合的網站和應用程式。
同時，英國電影分級委員會得請求付費服務供應商撤除支持，並要求搜尋引擎和廣告商停止違規的業務。
只針對特定的色情內容網站
這項新法規僅適用於那些內容有超過三分之一為色情內容的網站，任何託管色情內容但未收取費用，或是不透過廣告或其他活動營利的平台，都不會受到影響。
此外，使用隱藏用戶來源的虛擬私人網路（VPN）仍然是合法的，其他可以接受證明年齡的方法包括：從商店購買的年齡驗證憑證或是上傳的身分證件。
根據文化、傳媒及體育部（DCMS）部長詹姆斯

以後上甜網要連VPN

鹹網呀甜網

恥笑開始

摺埋深潛啦

縮翻入你老母個閪啦

支那化

樓上新會然

你有咩問題?

我都唔知